18 分走去報恆管樹仁個班正一弱智仔

18 分入 IVE 屈兩年機，醒既入返三大，柒左都起碼有五大 offer 接到
分分鐘直入 year3 會合返同屆同學
我敢保證你 DSE 18 分有 80% 入到 5 大！其餘 20% 都入到 Thei RMIT，都同恆管樹仁同一水平

你呢一刻走去報恆管樹仁，等於放棄你自己既人生

入 IVE = 必贏既賭博 柒左都係打個和

啲私立大學真係連後門狗都 wfc

IVE 2.0 -> OU
IVE 2.X -> 恆管

鑑哥冇見一排仲係到吹奏緊ive

勸世，IVE 學費 7 萬，ASSO 14 萬
IVE 考得好升 U，考得差學校幫你搵工
ASSO 乜鳩都無

抵讀

點睇Hkcc 3.4入Hku engine yr1

18 分 -> ASSO 3.3
18 分 -> IVE 3.6

3.4 應該係 N 手飯
係佢好彩先拎到

Conditional offer

-,- 你玩我呀

Condition 無野值得講

-.-

我個陣 condition 係 3.50/4.00，但我 3.8 先拎到 offer

IVE要同班MK仔一齊讀 不了

今年hkcc yr1 有3.4就入到HKU yr1

咪係.
hku BA condition 3.2
唔通3.2 就拎到offer咩

起瑪要大約3.7 先穩陣拎到

無可能

我做完野先返去讀Ive
HKCEE年代，死懶撚唔讀書得12分
最後GPA過咗3.8
鏗哥講嘅唔係冇可能，當然你要勤力

證明I大係派grade學店囉

幫學生易啲升上大學

pound of my school 嘅嘢, 你識條鐵咩!

派Grade有咩問題？
脫貧之路
Band3仔轉個靚身即刻變KongU仔

讀理工科入ive再升 性價比一定更加高 鏗哥呢樣無講錯

但而家討論緊入樹仁恒管
大部分應該都係文商科人

應該入asso instead?